\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Was uns l"asst fahren} 
\index[in]{Was uns lässt fahren}
\index[vw]{Autoren!mac!Was uns lässt fahren}
\index[vw]{Autoren!Erik Martin!Was uns lässt fahren}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/wasunslasstfahren} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. N\=ur wer mit \=uns viele N\="achte verbr\=achte,\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf D\>\bf G\\
2. Nur wer mit uns viele N"achte verbrachte,\\

an unsern F\=euern, in \=unserem Kr\=eis.\kill
\>\bf C\>\bf D\>\bf G\\
an unsern Feuern, in unserem Kreis.\\

Wer da erz\="ahlte, mits\=ang und mitl\=achte,\kill
\>\bf C\>\bf D\>\bf G\\
Wer da erz"ahlte, mitsang und mitlachte,\\

von unserem F\="uhlen viell\=eicht etwas w\=ei"s.\kill
\>\bf C\>\bf D\>\bf G\\
von unserem F"uhlen vielleicht etwas wei"s.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Uns're Gef\="ahrten sind Fr\=eunde f"urs L\=eben,\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf D\>\bf G\\
3. Uns're Gef"ahrten sind Freunde f"urs Leben,\\

Unrast erf\="ullt uns, wenn W\=inter verg\=eht.\kill
\>\bf C\>\bf D\>\bf G\\
Unrast erf"ullt uns, wenn Winter vergeht.\\

In uns erw\=acht dann ein S\=ehnen und Str\=eben.\kill
\>\bf C\>\bf D\>\bf G\\
In uns erwacht dann ein Sehnen und Streben.\\

Wer wei"s, woh\=in uns der W\=ind diesmal w\=eht.\kill
\>\bf C\>\bf D\>\bf G\\
Wer wei"s, wohin uns der Wind diesmal weht.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Erik Martin (mac)\\
FA: 230 FU: Nr. 35 GB: 270 TS: 574 
\end{angaben}
